---
title: "Bbs"
slug: Bbs
date: 2022-05-25T23:17:05+08:00
draft: true
---

## 简介
[Forwarded from 链接收藏]
[ Photo ]
俄罗斯著名盗版网站都要开张了，哈哈！

据说这个都把steam搬空了
https://byrut.org/

种子的聚集地
Rutracker.org
若地址无法打开，可尝试此前官方提供的浏览器插件绕过阻止。
插件下载地址
https://www.extfans.com/fun/fddjpichkajmnkjhcmpbbjdmmcodnkej/
若仍无法访问，可尝试打开下方镜像网站。
http://rutracker.net/forum/index.php

https://720pier.ru
 体育类资源丰富
http://rutor.info
综合类资源站

毛子破解论坛/资源站 
rutracker.org
4pda.to/forum/index.php
毛子破解PC主机游戏论坛/资源站
https://games-torrents.org/
http://ps4-torrent.ru/
https://byrut.org/
毛子Android付费破解游戏资源站
https://www.androeed.ru/
RARBG镜像集锦
http://www.rarbgmirror.com/index80.php
http://rarbgprx.org/index80.php
老外Android破解应用游戏资源站
https://apkmody.io/
ios破解ipa资源站
https://nk87c.cn/
外国破解论坛（各种高级订阅付费账号...
cracked.io
PC主机游戏资源站
https://switch520.com/

[Forwarded from 链接收藏]
🖥 #网址 #资源下载
#论坛 阿里云盘
三角体
https://www.ood.one/
小纸条-开放纯粹的资源网站
https://u.gitcafe.net/
网盘小站-阿里云盘资源共享第一站
https://wpxz.org/
我的小站-云盘资源共享站
https://www.pan666.cn/
阿里云盘资源分享社区
https://alyunpan.com/
资源库-资源分享论坛
https://zyku.me/
鼎天网络社区
https://community.dtnetwork.top/
盘盘资源-开放交流，共享资源，走进盘盘！
https://www.panpanr.com/
网盘资源分享 - 汇集各种资源免费分享
https://aliwp.cn/
互联网云盘资源免费分享论坛
https://drivebbs.com/
盘基地资源论坛 - 安闲自在
https://www.panjd.com/
阿里云盘资源分享网
https://ypfx.club/

20220224 #更新

云上资源共享站 - 百度阿里第一资源论坛
http://rjdq.huofh.club/
云盘资源共享站 - 大站
https://pan.3636360.com/
阿里云盘资源论坛 - 自由至上！
https://aliyunpan1.com/
阿里盘友
https://www.alipanyou.com/
AliYunPanSo
https://aliyunpanso.cn/
爱盼小站
https://pan.laycode.cn/
某研社区板块分类 资源交流
https://www.mouyjy.com/plate_cat/resource

发现好几个当初很火的论坛都关站了，不知道这些能挺多久！
有更好的阿里云盘论坛的欢迎评论！

#投稿
网盘资源中转站
https://ziyuan.iters.cn/
技术资源
https://tech.ziyuan.iters.cn/
影视资源
https://tv.ziyuan.iters.cn/

### 相关链接

## 使用教程

一些个比较详细的教程

## 小编吐槽

@stark

stark 的想法

@royse

royse 的想法

## 附录

### Reference

参考的文章 1

### 反馈

如果您有好的工具软件/网站可以推荐或是有需要解决的小问题，可以[联系我们](help@1kbtool.com)。

### 版权声明

本网站所收集的所有资源均来自互联网。如有侵权，请发邮件至 support@1kbtool.com。

原载于 [1kbTool](https://1kbtool.com/) 转载请联系[作者](support@1kbtool.com)获得授权。

